堪輿學家：海洋公園應做法事請鬼魂離開

堪輿學家區仲德博士表示，雖然農曆7月15日「鬼節」結束不久，但農曆7月未過，有部分鬼魂可能未返回「鬼門關」。鬼魂會依附陰森地方，在風水學上稱為「呼形喝象」，如墓穴、棺材等是最陰靈喜歡住居的地方。人們去「鬼屋」玩樂，即是騷擾鬼魂，當鬼魂不高興，產生報復心，找東西扑人。他續指事主21歲，有可能屬鼠，而今年是雞年，屬鼠、雞、狗、兔及馬都是犯太歲，流年不利。這些生肖的人，最好不要接觸棺材，亦不要去陰森的地方，盡量去陽氣重的地方比較安全。人們亦可以佛牌、觀音、太歲符護身。

區解釋，農曆7月完結後，鬼魂便返回鬼門關。他建議樂園請高僧、道士在現場做法事超渡，請鬼魂離開，平息怒氣。

走左去黎做咩

三七一開 乾坤一轉

叫龍哥幫拖la

咁鬼屋有鬼有咩咁出奇

鬼都有得扑野

鬼梗係住鬼屋架啦你又趕人走

人又冇屋住鬼又冇屋住

我到無

做人果陣排唔到公屋
做鬼都冇得住鬼屋

可以做特色景點 睇下邊位有缘人可以見到 去鬼屋都係想見鬼啫

鬼屋有鬼咪啱晒囉屌

鬼屋有鬼有咩咁出奇？堪輿學家咁都可以吹一輪，係賺得爽wor

你趕啲鬼走就唔係搔擾鬼魂？點解人地搔擾就產生報復心，你搔擾就平息怒氣

風水佬真係夠晒仆街

亂咁up下就有錢收, 這些機會...

我覺得唔需要

垃圾

做風水佬做到博士

鬼人屋有鬼好合理喎

龍哥真人SHOW

人地請鬼走，唔係趕鬼走